有冇巴打玩債券？

近一年股票好手臭, 贏一萬就輸九仟, 想轉玩企業債券, 有冇經驗分享下？

有幾多彈藥

呢年玩股票都輸嘅話不如月供ETF算啦

高風險預50
低風險B以上150-200

我都唔知撞乜邪
前幾年都好地地
唉

單位USD million？

B以上邊度低風險
Bbb就話姐

佢可以輸成咁之前一係買仙股一係買動物啦

上年9月亂鳩咁買直債
依家大部分+10% (未計利息)
回報仲高過amazon/ amd / nvda

可唔可以分享下點買？

門檻高好多

買本8014睇下先啦，我都係本書到學

傻散都少好多

IB買了ENVA 2024 同GEO 2023 可以2000美金交易(面值)

ENVA上年買賺不少

上年買債 etf ，月月出息，呢排放晒想玩直債，留名

ib買美債 2k usd入場
我hold緊22條bond

玩左幾年
上年由ard 5 yr maturity 轉左一半做perpetual
依家又轉左d municipal
未諗到之後點
坐到maturity / call都得

有甚麼好介紹?